點睇6185 疫苗股

今日插左15蚊
疫苗又開始，睇唔睇好上返去？

前日175溝到165.尋日爆升冇走到，屌今日打回原形

你覺得會唔會升返上去？

買mrna好過啦 17號會批

比d信仰，睇圖系似爆上

基金都散水,你話尼?

疫苗已經炒左幾轉 重炒? 好易接火棒

今日升到3百幾 點解咁痴線

買幾多都輸

大陸股不嬲都唔升

唔升？有冇睇最近走勢